Лабораторная работа №2

Выполнил студент группы ИСЭбд-21 Аюпов Артур

Ссылка на видео: https://drive.google.com/file/d/1d2e61zU5beos2cp1t7p7ZUlSkh8Dn-ai/view?usp=sharing

### Как запустить
Запустить лабу можно найди файл **Main.java** и запустив его в компиляторе.

### Какие технологии использовали
Среду разработки **IntelliJ IDEA Community** и несколько стандартных библиотек ***java***, одна из которых переворачивает строку.

### Что она делает
В этой лабораторный реализован алгоритм перевода числа из одной системы счисления в другую.

### Примеры
№ | Входные данные | Выходные данные 
---|---|---
1 |13 10 1958BA | 640832
2 |15 4 AC42 | 20322200
3 |8 11 16472 | 5692
4 |13 5 AC34 | 1232131
5 |10 4 87 | 1113
6 |6 13 12301 |  AB4